豬sir連奪兩屆足總杯！

豬sir先係真正既溫布萊之子

Sor, 溫布箂之王係杜奧巴

豬sir型到咁 玩撚曬啦

豬sir好波

25!

2014 🏆🔴
2015 🏆🔴
2017 🏆🔴
2018 🏆🔵

Olivier Giroud has won the FA Cup four times in six seasons since moving to England in 2012/13. #FACupFinal

溫布來之王

Matic又攞唔到

溫布來波叔

豬

豬叔坐係office輕鬆奪冠

FA盃王